係英國好寂寞

想識返個女朋友但發現自己朋友都識唔到
香港soc啲人全部mk仔妹都費事理佢地

有冇 tg?
瞓唔著想吹下水...

英國邊喥?
讀緊乜?

瞓唔著睇緊 Johnny English

遲下去英國

蘇格蘭JJ在此